iphone唔用airpod？

用緊iphone7
冇錢買airpod，budget $300， 有冇啲好用嘅藍牙耳機推薦
知道各位一定有好推介，thx

Sabbat

黃店

300 求其啦 分別不大